[I/A] Fate Grand/Order 繁中版 [5]

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

暫時台服五星排名(只供參考)

台服FGO friend list

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版

其他server就可免則免

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search FGO台服

入面有好多唔同組合嘅石頭號 可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下其他抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論 唔好成日發動PVP mode

新手留名

新Post LM

本來想加埋買ac嘅link
但有冇巴打可以提供多次

新post繼續討伐dr lee

蠢貨。毫無自知之明啊，雜種。始終隻是像小醜似的掙扎

lm

dr lee真人會唔會係中二幼女控

我純粹覺得扮做你地敵人係幾好玩

new post lm

繼續課金

Dr Lee真人見到可愛男孩子會否衝上去...

蕾b

會去攬住佢mofumofu

男女都唔放過

唔知幾時出活動 之前活動密得濟搞到好dry 而家又另一種dry

我自己計應該11號出月神，有錯勿插

咁就g 10粒心臟可以改變好多野

商店+副本有13粒，不過都係一兩下食完

新手岩岩買左新帳

請問巴打 我應該升邊隻先 比較好？

同埋我仲需唔需要 課福袋 唔該哂

梅林
福袋抽孔明

差隻孔明，可考慮抽術福袋，1/3機會中

一定要課!

要可愛嘅男仔

唔該 但我想問下 孔 同 梅 會兩隻一齊出場？
我以為唔洗兩隻sup

呢個POST度問洗唔洗課
永遠既答案都係課 唔食飯都要課

食樹葉都要課

利申:食緊

會 正常係2sup 1輸出

我話係唔食宵夜姐

有孔明係新世界呀

玩開3sup 1打手

訓緊街

如果我課188蚊 想問 全部都係有償石 定係送既當 無償
Thanks

我玩開3打手3寶石翁

188計25個 睇左邊個行 送唔計

你一樣收到52粒 25粒有償

課618啦 最抵 訓街都要課618

你地班人渣

課有償5+25果個就得
唔駛200

呢個post真正敵人根本就係你地

好似叫人吸毒一樣

新post留名

唔係最少都要課三百幾個個咩

吸毒好D 課FGO慘過吸毒

收工未

首次買好似係25+5抵d

利申：第一次福袋課過但唔記得了

課金只有618

有冇巴打識用外國卡課到香港app store

你張卡要有VISA

即係188蚊+8 蚊

我個張卡都係visa 但係係debit卡黎
係咪咁所以唔得

佢有寫有償石幾多 加埋有30粒有償石就得

得,
只要唔過你本身個limit

自己睇清楚先，我課果陣已經成年之前

無課聯盟在此

但係我次次整佢都係話唔係

點解唔係我所想...

唐三 都係sup? 有無用架

術職打手，算好用

單體最順手係佢了

你咁樣評論你隻伊莉雅佢會傷心的

佢嘅缺點我用我自己嘅彌補左了

呢隻幾好用 有自充 可以寶具連發

佢話你張卡限左區,定過左Limit?

BTW, IOS 定 google pay

3藏BB又唔會有寶具debuff

咁都好d thanks

咁應該係我張卡限左區
佢就話你的付款方式無法使用在此商品

IOS

你有3藏之後 無愛就唔洗抽伊莉雅了

可以留石 12月左右有孔明pickup

小學生，點可以唔抽

日替池出名毒

有機會係限左區
要同銀行講,internet banking
不過IOS仲有另一個機會
就係apple自己on9,你一定要sd email去apple客服解鎖付款功能

冰魂哥 你有無抽到

冇，等下次PU先考慮

btw AN機係咪冇鎖區 如果係咁就轉用AN機

無睇一陣又有新post
Btw lm

渣ga

十一號先開月神咪仲有兩星期長草

再抽要食樹皮

打種火打到就黎嘔

錢關冇半減

仲有修練場可以考慮

刷支援刷到想噁

an機可以隨時轉

我一直都係度打王城刷勛章順便練絆 有錢關個日就打錢

你要咩servrant

岩岩完聖誕同終章唔想刷餅
其他素材又跌得少

刷新一次上線，孔明+絆應該最泛用

有位巴打係Game到成日冇上線了

唔好del我

點敢，跪係到抱都抱唔切

我只係好簡單要310孔明帶午餐黎刷種
點知個全個好友list搵極都係得兩個…

對唔住，而家即刻on

刷火唔洗310掛
我見到滿突午餐就入

我掛緊 但你又唔加我好友

以前通常一日開一次上去唔會熜Apps到第二日先再刷一次，而家就經常刷登入

你有得俾我加咩

都話你留id我加你

個表有架

100,103,953,327

你個好友爆左n咁多日

你又無係fd list留名 我del左/拒絕左都唔奇 你係度留我加你啦

午餐係咪冇得再換

我真係見唔到

遲吓用金方開通換領權再用綠方換，同而家QP禮裝一樣

原來係大公池，我仲以為抽緊伊莉亞

換左兩張唔記得換埋去

你應該要感到榮幸 雜種

好想比dr lee用聖晶石掉死

dr lee 不如開台抽卡

如果你係可愛的男孩子，Dr Lee一定會願意

佢咁歐 開5分鐘就可以收台啦

我冇再mark你語錄你應該要感恩

一開台第一個十連即刻寶五收工

前幾日有依到有巴打開台抽金閃閃
十抽中左

我跟唔到 一入去就收台

佢之後要直播一千石抽師匠

其實係二十抽黎

成千石

仲有呼符

唔理!
再直播

抽！

星期四晚香港時間十二
等你地

其實我好想佢直播抽大池，睇下抽晒啲石會得到啲咩

一定到如果冇訓著既話

幻齒我都ok

認真：睇完歐洲人直播抽卡會分到少少歐氣

其實你係fd list度mark 同整圖放上黎大家一齊笑下我都無所謂
只係覺得放post頭 我會覺得有啲over左 我會有少少唔好意思 因為我又真係覺得自己未真係去到真係大課長嘅程度 所以我驚我個名會令大家蒙羞

不過如果你地唔介意都可以放嘅 我都ok嘅
而家咁樣都可以繼續

我當然可以 我平時抽卡都係同fd Skype螢幕分享咁直播住抽
但我下次抽卡就要等到狂x先

另外想知用咩黎開台直播好

認真：
我只係之前係你個remark度放過一句定兩句你既宣言，
開分頁同啲圖唔是禾整的。

YouTube

x2
點樣cap電話嚟開台

Twitch最好

我有airplay可以螢幕輸出

第4次戰師匠

我當時20連寶2 祝你好運

Android用咩好

twitch delay好似少啲
但back up冇youtube咁好

唔打算backup啦

用模擬器玩
我fd用夜神模擬器開直播

之前唔係block咗咩，定係夜神最近有新版

而家先見到繁中有post

終章完左之後連續幾個復刻
悶到抽筋

宜家用到咩…？

有冇巴打會呢個時期啪果刷…？

我5星運都叫ok
不過冇限定命
第1次出白貞
第2次出船長
第3次咩都冇

佢梅林都仲用到

果就無啦
啪石刷就有

彩色蘋果

歡迎
我係新手玩家 還請前輩請教

刷乜

種火

仲差17隻04

升who

我終章開始用唔到了

模擬器課金點搞？

課長大大食彩虹蘋果

以上17隻

中課啦

唔急用就慢慢黎啦 無必要用石

我平均
係冇德翁運

種火減半緊係升爆d野啦過咗就會無動力升
04哂就可以慢慢升技

我反而係集中升自己老婆lv310佢先 其他就繼續放置 有得打箱先升

冇課少角色刷少少箱已經要賣種火

箱要等多幾個月

我⋯⋯淨係會賣12星

有愛嘅已經30技哂

咁仲碎石
大課長

已經全角色靈4爆LV

好癲 好想知埋佢啲角色寶幾
除左冰魂之外又有新大腿

我仲未 到年都應該唔得

我都仲未

你咁多五星緊係唔得啦

我嘅fgo圈子裡面碎石係基本

大佬

我5星都仲有13隻未04

可唔可以俾我抱下大腿
真歐洲課長 羅馬人

好癲

終於有繁中post，留個名先

羅馬仔先係
我呢啲小薯真係gun唔到

考古睇返之前幾個post都查唔到你係乜水
隱性課長

多過我4星總數

羅馬仔一日未真名解放之前我都唔會再亂講野

又有新大腿 求id

收唔收契仔

好彩我一直都話自己只係新手玩家

費事比我識嘅人認得出

你先係我地真正嘅王

夜神要用android 5.1.1.6以上的版本先開到fgo

Thx

可惜，我仲想add大腿

泳莫好正

我都想要

你好似寶五喎

用緊你隻泳莫刷種火

要唔要換禮裝俾你

寶4 only
唔好再問啦 唔想俾羅馬仔笑

宜家咁擺就夠

好啦

放完寶具可以草到5x NP
之前真係唔知可以草到

你睇上個po 我個兩隊係可以直接上100 如果你齊角

草泥馬

換張美遊禮裝俾我試下？

教埋你 可以輕輕打隻怪一下先接寶具卡 減到1半血左左 會回得更加多np

換就換左 不過都未必夠回np

美遊係咪寶5先勁 未寶5會比人笑

回到78np

美遊未實裝

你想要返寶石翁定就咁

講緊禮裝

兩個都輕鬆三回
是但

無所謂啦 其實好少會用到呢張

咁我換返寶石翁俾你 我美遊掛返俾伊莉雅

我無
泳裝角無咩想要

上水先，弓凜寶一真係無乜力

咁記住禮拜六追寶

不了 追得佢寶不如追金閃

你知唔知呢度有個人係追左寶2返黎

又係你
不過愛>>>>>>>>>強度

爆死左

課!

如果去到CBA仲有玩可能會忍唔住課EXTRA福袋呱

真係去到個度先課

唔好啦
依家都可以課

平均計1個月送50抽~1pack石
課少少同倒落海冇分別

唔關事啦
你係中幾多抽都會中

新post留名
屌你落tender落到想死

agger
係中嘅，30石就寶5啦

單抽中美遊，呢個pick up 作業已完

歐夠未

咁個個都冇課得啦

慣左5符寶5 但係冇5星寶5

人就係ff自己係可以30石中嘅歐皇，其實只係非洲人，抽極都唔中就自然不停課

30石寶五呂布

我以為係大流士

成個post都係歐洲課長

再充五萬 你會更強

得一張

dr lee 課到中宣言

大課長

唔夠你黎啦

上面兩位都係我嘅偶像

你都係偶像

我玩咗咁耐課埋課埋都無五皮

今日開始認真堆肥先 仲差3張先夠8張50

抽埋抽埋啲禮裝已經塞爆個倉

咁多年夾夾埋埋手機驚應該有十皮 pad開始

真課長

唔小心友抽出左小安 又用哂D運 要重新儲過D運

去轉運

冇野做睇下好友申請啲支援
點知發現同dr lee差唔多喜好既人

除返6年玩過咁多驚 每個月都係 都係1個月2單左右 最多應該都係pad bfb fgo

拉2 我麻麻地
男角都係鍾意狗哥

好想知，如果用模擬器點樣課金
突然想起多一個ac登入拎石

見到阿福 德翁 伊莉雅就諗起你
其他唔清楚你好唔好

投土狼父子一票

我衛宮一家就差爸爸未寶5

我係廢柴 課一次金都左度右度

大佬打算每人送一PACK?

唉屌 又出多左隻小安 我2號用符抽武藏係咪可以負運氣去抽?

唔驚啦 有課有希望

魔法小卡

那有錢... 你又唔送pack石俾me

你係咪可愛男孩子

幫其他巴打墊底

不安

奇怪喇 我應該冇講咩奇怪野

gay

Dr Lee會否餵聖杯俾幼閃

但切j寶實用性好似唔大

唔準你亂講 我練技上到888 上場率仲高過我jack子

yooooooooooo boku

正太好

310都冇 你對佢既愛只係得咁多

邊有咁多心臟

傑克女女特攻太屈

你仲有肝同彩虹蘋果呀

虹蘋果早就用曬去餵狗了

發覺好多G佬

就黎變咗Gay Post

你仲有魔法小卡

失去左魔法力了

各位好呀

好多咩
好似得DR LEE 一個

申請第二張魔法小卡

要不要留下TG互相交流淫慾一留

我係蘿莉控 唔係咁好你呢味

其實我都係

阿福?蘿莉?

我伊莉雅寶5

ok

放過我啦 第三隻小安喇 我想堆下肥姐
唔好用哂我D運得唔得

仲有百二萬友情 夠膽就寶5小安用哂我D運

收聲啦

祝你好運

呢d野通常都開口中，平時抽五星又唔見佢咁靈

真係寶5左？

石散人安樂

未抽完 仲係寶3緊

我未，寶3小安
唔知一粒膠戰績如何

寶四黎緊

兩位巴打搞到我都唔敢抽友抽了

無人抽金時

開頭出小安果日狂抽 抽極都冇
到依家只係想堆肥 唔洗100萬友情就寶3
讀心驚再次確認

男人不了 當初新手乜都唔識先亂抽
抽左隻寶一金時

抽到冇晒石

下個月食樹皮了

課唔到金，最後儲糧
btw,科技號係咪課唔到金

我新手第一隻五星係天草

我係劍兩儀

你要問下用科技號既巴打啦

課到 平時咁課就得

起碼有得J

個時入坑都係登入拎石抽卡
正式開始玩係fz活動開始

我入坑最初目的只係想要齊衛宮一家同伊莉雅寶5
其實我已經係打爆左機

有無領導分享下刷種火隊伍

上過post有手足分享過兩三隊平民隊
利申 唔係我post個兩隊

自爆弓 斯巴達克斯 奶光 + 梅or孔

你PO下你有D咩人 睇下你練左D乜
再幫你執隊

呢啲真係要交俾你地
因為我講乜都會俾你地負皮

即刻有

敵將是李醫生

琲世

羅馬仔

Narita_Brian

又出賣我

我只係整理返大家刷種隊出黎

Bin哂屍

都係有用資料黎GA MA

麻煩隊黎 要開好多技 唔算係周回快速隊黎

終於都練好第一張100LV醉貞

下個post要放post頭

我點敢同果幾位大課長並列

呢隊打錢同種火都可以3T

有冇巴打解決到自爆弓打槍種火要打多round嘅問題

用其他aoe囉

Feel到今晚有機會大爆死

今晚up邊隻

今日全術打

師匠

抽

第4次ALLIN

其實照用大英雄咪得
總有一round係無槍或者得一隻 你都係補多一刀
好用要曬時間用換人

諗住起多個google ac
點知話
這組電話號碼無法用於驗證身分
發生咩事

如果大英雄食杯有冇得諗

依家都穩定4,5T , 求穩定3T方案

餵一個就可以上到70
不過我都係主張將聖杯留俾你所愛嘅角色

尼托 狂蘭 好友孔明都夠做啦

係睇你有幾張寶石姐
一係用換人衫

無寶石翁，有兩張滿破虛數，點配裝

劍莫 大英雄 孔明 後排放尼托
都多應付到今日嘅

劍莫 大英雄放虛數 兩個自充 加埋孔明3技

尼托我當你2技得1lv 2技自充加孔明12技lo

我咁打

放凸滿黑杯咁惡

我就唔post了

定咁樣
想一隊打晒七日

尼托10/5/5 ，但仲係成日觸發唔到個即死，到底幾%機率

歐洲人100%，非洲人0% (好似係)

除左抽卡，連開個技都要分歐洲非洲

你當即死銅怪100% 銀怪30% 金0.000001%就得

之前睇過篇文好似話即死係雙重判定，首先要判定係咪成功發動(10技已經100%可以無視)，再判定係咪成功即死到隻怪(被即死率)

1技10咗都仲要睇人品

所以最簡單都係話睇自己係咪歐洲人

想知你有冇50np禮裝

有一推，用邊張好

黃金相撲 醉貞

呢隊跟你一開始方案，留左個6位練絆 ，額外好處係5位6位落左兩張呃錢呃經禮裝

呢隊聽完你地講自己執，留左4位5位練絆

速刷生涯要開始了

第一隊好友孔明同尼托換位喎
同埋你其實唔用自己孔明用好友就得

收到

另外想問問，有無領導解晒圖鑑

想問問92,107,119,146,147,154 呢幾隻係咩
借好友support打一場解不解到
呢個圖鑑

依隻game理論上有齊勁sup係最抵玩 打手大腿任你簡

聽日up師匠 十五十六緊抽唔抽好 日服師匠係咪算廢？ 依家有槍大公頂住

茹王有齊

92殺職兩儀式
107小安
146美社沙lily
154好似係山翁

有特攻廢極有限 係泛用性低d 打弓/狂神性咪核彈咁款

最常用就係星期一一槍插死閃閃

抽 一定抽 抽唔中就課

金閃閃殺手 好多女女都想要 艾蕾 賴光 銀包頂唔住啊

咁有阿提拉仲洗唔洗要武藏 定補洞等賴光 杰克 拉二個d

下星期實裝先開到圖鑒

借好友support 解不解到

解到

山之翁應該過第七章有用過支援就解到

打個機抽卡都要唸之後既事情係咪好傻豬

當下玩得爽咪得 依家台版就係玩咩都爽得既時期

你問呢到d人實叫你抽架 一隻全體寶同單體寶冇得比啦,兩隻其實都好用,最緊要有冇愛啦

啱啱自己搵fd list解左兩儀同騎毛，領導可否掛隻美杜lily同小安

換左 我1130就會轉返

原來未係fd
唔該晒，你轉翻啦

梳

你有心，多謝晒
我再搵下助戰名單

小安

All位轉咗美杜莎Lily

我想擁有佢

呢到d巴打對幼齒好有愛

你地成班蘿莉正太控

成功左

連登有愛呀

唔該晒各大領導
你地可以轉翻了

蘿莉
御姊

山翁一出一定個個都掛
你地成班歐洲原居民

我原本第一個十抽就中左佢同小恩 都想抽到佢寶2以上

結果下一個十抽就已經小恩寶2
好驚之後會受制裁 就收左手

好彩之後佢都肯跟埋梅林出黎

最難開係禮裝

歐洲醫生

20抽寶2易過食生菜

我師匠都係20抽寶2

我係抽槍職先有強運

山翁我唔打算課金抽

之後又係20抽KO

其實無乜興趣抽
我打算留石抽狂x醬

男人 不了

師匠咁正都唔抽?

你講得無錯

師匠點都算一線呀嘛

阿婆黎⋯⋯

槍狐同小太陽先算

亞瑟王是男人

槍狐火力全開完會麻左

槍狐

Blocked

年齡唔係問題

驅風煲老藕嗒得過

又要潛水

殺職黎講算幾好啦喎

一把年紀都仲咁中二

你地最愛嘅微笑boy

得閒貼啲男角圖好喎

上面貼咗...

忍唔住 去左廁所打左個j

有冇同好

THIS

你口味咁重架

男角，不了

唉，我都係潛水做cd rom。。

有冇用模擬器巴打可以答我
你地用夜神定bluestracks?
會唔會好食cpu

好想雙開

夜神 但最近一次FGO更新後入唔到

點解?!

食唔食cpu

我覺得開夜神唔算好lag機

每次fgo更新後 夜神都要做返某啲更新先入得返 唔知點解

一路開住,都可以睇片? e.g youtube, twitch?

我一路開住玩lol都無事 睇片應該無難度

尋日有位巴打話要改做An機版本唔知幾多以上先可以用

雙開咁睇唔開

好似幾好咁

夜神入面改?

另一個ac hea玩
想抽多d人

唔知係我部腦問題定係點，硬係覺得某d寶具冇Iphone Load得咁快，例如奶光

奶光寶具好似仲未ok 至少未去到日服咁快

Iphone好順，係Nox開果下要窒一窒

我an機窒咗一段日子 但an機日服都無事

好易玩到心理唔平均

唔怕啦

照睇都係跟番個版本順序，睇返之前綠茶個Bug都係跟日方個版本號黎修正，估計奶光都係

Set返5.1個版本

模擬器版要用腳本刷

漏左個問號

係屋企懶得睇電話先開Nox

豐碩之海打極都唔出羽毛

日服網寫得9.3%，咁低都堅持刷

刷料同抽卡一樣 本多終勝

幾時有山翁抽

差1條進茨木

應該下星期一

過埋PU就是了

魔法石準備好

又一位大課長

5符寶5

今晚我手上握住21個希望

最後手握63個綠方

有NEW比我消耗QP就好開心

希望在明天

有抽有希望

我想上

新人留名

啲人潛曬水了

怕左你呢個大課長

今晚就多人啦

我覺得醫生係全個post入面最和藹可親嘅人

今日12點係咪有巴打要直播?

今晚抽伊絲塔？

阿福
黑貞

今晚未到佢

大家抽卡係睇強度 定卡面

睇性別

愛>卡面>強度

你要咩性別

睇有無愛

2樣都要

凜B >>>>>>>>> ALL

孔梅CBA>愛>卡面>強度

孔梅CBA已經係強度代表啦

兩隻都要

黑貞留俾你地 阿福我嘅

對你好失望

有乜問題 咁我係玩台ser
唔通入日ser俾人當狗撚咩

玩fgo無一秒係覺得玩緊

咁你又down落黎
持棒狗係鍾意搵交嗌

我似成龍 要試過先可以評論

好啦
俾你說服到了
即刻棄game

賣花讚花香

原來係抽師父，屌 成日唔記得有佢份

抽抽抽

係咪有人開台抽

等緊

strong hold等伊絲塔

頭先訓左陣 發夢一符入魂

等你

有冇聽過夢境同現實相反

一聽你咁講就有啲驚

寶一啦有，佢上場會好少，唔追高

對師匠有愛 > 強度

巴打係咪confirm會開台

YES

feel到今晚要比人制裁

all in

最多抽一半啦好嗎
想留啲抽奶光

你要問其他巴打

最好緊係好似上次咁十分鐘收台

你想好似DR LEE 咁樣?

寶5先好停

德翁最高

不如開住先,播下歌

OK嘅

可以入住黎先啦

睇緊巴打抽 頭10抽就中左

巴打又抽中

公平咩

日版都冇咁歐

歐

無心臟真係好苦

唔好話掉率，連隻蠻神都見不到

書頁 心臟

燒死啲歐洲人

嘩

個個都咁歐 點近

估唔到我都歐到埋一份 手痕一符

原來呢度先係歐洲集中營

我知你都抽到

你地抽卡咁歐
刷素材都咁歐

明明頭先你都話自己上次歐左

之後爆死晒

冇圖你話乜都得啦

我先係真正跟唔上你地

我都係繼續返去玩阿福第73條魔神柱算

阿福碌野

唉 屌 跟唔到 訓先

+1

唉屌抽術職褔袋冇孔明

等下個

成個post都係歐洲人

瞓咗冇睇
千里中唔中csor

中左

當然冇上面個啲咁誇張

我都100抽先中csor

大家都係正常人

忍唔住Allin左
又係咩都冇
準備升爆戰續算

又有心臟刷

巴打係咪all左四次

第3次個期想留少少子彈抽其他野淨係1個10連
今次連隻4星NEW都冇
拎料去亂升下技平復心情算

財散人安樂

唔好唔開心

宜家0石0符咩都唔洗諗

一起身入post
又見到咁多歐洲人

又拎左去抽咩

關愛非洲
你我有責

尋日金時池已經用晒

突然靈光一閃 屌

好似有人仲未抽到

ME啱啱都抽左
垃圾

DR LEE

Dr lee 會嬲嬲豬

儲多啲先抽啦
一有就抽感覺上難中啲

佢一陣課到中

10石即放

除非有想要嘅角抽唔中，其他時間都會儲起哂佢，幾十張符一齊抽感覺易中少少

利申：奶光+弓傻都係咁中

儲多啲一次過爆死
個種絕望令人慾罷不能

抽極都唔中

單抽左30幾石
點解要咁對我

歐洲人講呢句野難聽過粗口

你中哂某人啲老婆

我都好想要阿福

dr lee會懲罰你

肯定係老婆?

有j,不了

騎職 拜託你了

已確定冰魂同dr lee 係同類歐洲人

咁多歐洲人
點玩啊

我非洲人黎，上面d巴打全部十抽一符中，點跟

要忍手到莉莉絲

尋日d歐洲人十抽中2雙5星呀
呢個世界公平咩
愈歐愈有得玩呀

唔公平!

燒死佢 燒死佢

我想要lip多啲

你隻兩儀

作死巴係時候做野了

食樹皮日子又來臨

我唔想再食啦

果隻幻覺黎

幻覺？
咁消滅左佢啦

食啦，大家一齊食

有_便是娘

呀
點解呀

Dr Lee課到出為止

你都可以課阿福課到寶5

你這可惡的小偷，就讓我見識見識，你能承受我多少個懲罰!

我寶10都黎緊

等劍pu先

整多張寶5阿福

等日替毒池騎PU

刷左2條體力術修
心臟同書頁影都冇

我今朝起身打左一個心臟

一直唔捨得升酒吞戰續
岩岩一回氣6>10
心情靚哂

拎左去換金方 我勁缺傳承結晶

琴晚ALLIN爆死完就去清體
2場2心臟好似笑緊我咁

我酒吞仲係111

你5星數多過我4+5星加埋啦

今朝打4場出咗兩個心

歐洲素材

料我大把
我要NEW呀

你太空人level 我就真係跟唔到

想同佢互射

男角不了

唔可愛 不了

縮咗4日，唔知月神會否提早開

我想佢早

13號....
仲有時間.....

好不安

體諒下我呢種窮人得唔得

你一個十連搞掂

冰魂哥都窮人
咁我仲唔係乞醫

啱啱想抽師匠歪咗月神出嚟
屌弓我已經有閃閃同弓傻

NO了
要抽凜B

打孖上

不了
要抽meltlilith

不了

月神咪又係長草

間接延長俾多3日刷，最後果幾日真係又擺係到長草

第一次課金 終於感覺到咩叫愉悅

趕進度
正呀

又一個歐洲人

清算

屌
又恰鳩非洲人

恭喜 你終於踏上左不歸路
要唔要我教識你更多娛樂去享受愉悅

歐洲人清算list呢

有心臟 有書頁 月神 i love u

互射

$31 20抽 課金抽5星嘅愉悅邊度都搵唔到

好變態

原來有書頁咁好

得20個，一啖就食完

而家連水都無得食

可唔可以唔好再曬卡

俾佢地閃到我眼盲

你唔課618都唔好企係我面前同我講野

新手第一次打月神活動
有D咩野要注意？

女神級Free本2-2關隻月神弓職，男人，冇神性

無
勁輕鬆

618等下次弓傻先課

我都想知 我新手乜都唔識

開服個時就話係惡夢姐
精污5AP

諗起果陣狂刷初級刷到嘔

弓傻記得要抽寶2以上
寶1完全發揮唔到
我見到啲人淨係掛寶1弓傻 我就會del佢fd

Sor，以後唔敢掛出黎

地獄黎

寶1都唔比
又恰非洲窮撚

寶1弓傻點用呀

寶1弓傻都唔可以穩定回到滿np

而家都少用，係果時打魔伊最後果關連發先會用，其實寶2以上係俾2技用

係咪之後月神活動D禮裝就絕版

打魔伊我係用返伊莉雅打

日服未有再開
不過唔一定要破滿

換果張係，抽果張唔係

見到Youtube果個弓傻6連寶具通關就忍唔住試下

月神>伯爵>800萬長草>情人節>1.5.1

寶一都未有，唔好刪我

有冇巴打抽凜B！

情人節

對付魔法少女就梗係用返魔法少女啦
因為打到最後佢地一定會成為同摸他g

你都唔識浪漫嘅

原本20師匠30弓凜
琴晚ALLIN左

本能寺復刻係咪仲要等幾個月

課下去

寶5 x醬我黎喇

對付魔法少女正常應該用觸手...

唔課金點守護人理

10月底(預計)

對付魔法少女王道一定係觸手

我想講呢個場面有寶島作家有畫觸手x幼閃，冇種唔好問我

又真係會出山之翁 到底抽佢定追金閃

BOTH

呢到嘅巴打會叫你抽哂

如果唔大幅度斬長草期應該要11月頭

睇完唔唔留種
壞風氣

監獄塔肯定Cut啦...洗鬼打2個禮拜

新手弱弱一問︰
監獄塔打咩

呢到d巴打好變態連正太都唔放過

一日開一關，唔準用好友支援，你有梅林訓係到都過

我應該點打

我幫DR LEE 問
你自己睇所以你都係變態

近期活動可能得本能寺同明冶維新要研究下
其他HEA住過

同伯爵BB一齊玩監禁play

未310 GE 梅林

本能寺唔洗啦，望緊明治維新

咁你del我啦
我非洲窮撚冇錢博寶二

指新手打本能寺
因為要計分拎信長

我記得滿寶信長自然回體OK，係滿寶之後果d點數同商店先麻煩少少

指第一次出果陣

仲要等到9月3

呢度好多老手玩家

係 我主要都係請教佢地

我新手，未夠130rank

術修練 出心藏仲多過書頁

係

我都係得107

材料歐

月神超級好似有隻蠻神

書頁打極都唔夠

如果淨係要書業就去打海德公園啦

海德公園出得仲少過術修練埸
試過兩條體一張都冇
非洲人連素材都難刷過人

打咗10次都冇出

之前刷殺柱啲書頁一下比拉二梅林食哂

我梅石又唔夠，書頁又唔夠

冇刷聖誕咩

用哂

海德公園既話真係出得仲少 術修練都仲叫可以打下心臟既

算你好彩 術石最好刷，而家又半減

海德 我覺得好過術修喎
我平均1場1書頁 周不時仲跌3張

好歐

我個心放左阿福同德翁就已經無位了

竟然唔要凜B

留返俾你地

我要哂

咁多 我打好耐都無
Btw 負皮是我比的

家陣刷素材都咁多歐洲人 點跟

ロンドン ハイドパーク 20 72.1 AP 27.7 ％
修練場（金） 術上級 30 195.1 AP 15.4 ％
修練場（金） 術超級 40 195.8 AP 20.4 ％
減半情況都係打公園最易出

懷疑你打錯關

而且公園可以順便打骨
一係等1.5.1
可以打書頁+血淚

又比歐洲人欺凌

好似真係一直打錯

追post見到有人話弓傻得寶一會俾人del fd
我弓傻抽左4單先寶一到 冇錢追寶2
係咪有好多人會del me？

呢度得一個會咁仆街姐

你打上級？

個仆街仲要5星數多過人成個box都唔升

你打左咩
唔係水晶宮?

邊個仆街咁仆街 開名ok?

錯覺，真係無乜點跌 ，第一場掉左一舊，之後四場都無

係咪我太非洲

同你一樣

岩 要開名公審

支持

淨係打5場就算啦

清算清算清算

起碼都要一百場

說好的平均一場一舊

你係咪歐洲人？

理論同現實永遠相差好遠

同自己競爭既遊戲，真係好貼切

咁靜嘅

今晚準時抽弓凜

太閃 唔敢出聲

掙扎緊山翁定弓凜

Why not

弓凜

十符夠兩隻寶五

佢哋基本技能

有弓凜了，所以山翁

寶五未先

有阿福了，所以德翁

冇池想抽

小恩呢

寶2左

有金閃了，弓凜無寶5既必須

重要既係愛

頂我之前打哂成條體先得一兩舊

你地ho ja

歐洲人唔好扮野

日服已經好有愛，台服夠用就算

等緊情人節

我幾時做左歐洲人

想問下寶一可唔可以壘oc?
寶具chain 之類

放心 你連我車尾燈都見唔到

疊*

1 pack pack 咁車落去

1唔係我平時用開嘅數字

連續三張寶具卡呢 都得？

課長

可以

可以 oc同寶具係分開計嘅
只係寶一唔可以用np200%咁去發動oc
但可以用寶具chain

些些
唔怪得兩隻寶一梅林都咁鬼多星

Oc5 一回20粒

原來係25添

黑狗下下都爆擊

要幾癲先發動到oc5

好少會用到黑狗後面兩張卡

一個帶魔性菩薩 其他兩個帶寶石翁
Done

得一張寶石
利申課左過廿pack

廿pack 差唔多啦

小心呀 呢度有幾個係用10pack做單位架

一寶石兩黑杯
十二張五百年十張士郎

12張500年
我課左咁多都係得7張
你然了

同你地格格不入
窮人

我係無課新手
所以係用0pack做單位

我用0做單位

1對你地黎講應該要放係十位而唔係放個位

巴打抽唔抽弓凜

不過我窮喎

佢一陣又10抽就中

2午餐肉同時帶破滿魔性係其中一個用法

鍾意艾蕾多啲

滿突菩薩超難 仲要兩張

重錘出擊
莉莉絲 黑騎呆 艾蕾 阿比 Cba

間唔時有up

午餐肉係乜黎

梅哥哥

我係 狂x 阿比
其他wfc

有排喎好似
ccc 仲有差唔多半年先到

仲有 泳尼托 井上藤乃

除左奶光冇乜野想抽
等到佛誕

4星 我會追武則天 泳裝海倫娜

我真冇課要儲石呀
最近90抽得隻大姐仲要抽唔到5星禮
知唔知90抽要儲2,3月先有

試過兩pack 冇四星

海倫娜都係原裝正
唔係幾好泳裝mix機戰

黎緊有個金時奶光酒呑池應該會all in

偉大海倫娜

1.5.3最想要巴太太

我而家已經用佢取代我孔明

10 9 9

人地有老公嫁啦

諗住課一pack希望今次可以抽到師匠
課完都係無
以後唔會再課金

我咁多角要練 有一隻技上到10已經算係咁

0.7% 唔係假嫁 有冇歪先

玩FGO最慘係冇野想抽

一張5星都無！禮裝都係！
燒死啲歐洲人

千其唔好諗住課少少會中
你係中就0課都中
我認為除非每個月有2pack up
唔係就做返真冇課/純福袋

隻隻都課1pack lo好似我咁

山翁下隻已經係二期泳裝

醫生你打少左個零呀

我而家好後悔課左
點解我想要隻師匠都咁難

相信統計數 相信挖礦理論

禮裝都冇又真係幾黑仔

ajie

我真係有愛先會重課
活動用課2pack求禮裝
普通pu會課1pack 甚至唔抽

非洲命

課金可以改命

係男人就課到有

萬惡課金

批聖晶石好純喎

連心愛嘅女人都唔課到訓街 渣唔渣啲

利申 我夜晚訓m記

講真 今次miss左唔知等到幾時
到個時先黎想要真係後悔莫及

有課有希望呀

幾百蚊跌都跌左啦 仲諗?

( Show blocked user - 敵將是李醫生）

冇課先係生活態度

我唔會止當
我就唔信黎緊師匠唔會復刻

洗濕個頭仲打算縮沙？
你而家放棄咁前面個一pack就真係白課左

好似真係冇單獨

邪教現場

你而家放棄就乜都冇
下PACK一個唔覺意中左就咩都返哂黎啦

你已經失去資格

1年後

用住殺師匠先囉，差唔多姐

抽得就唔好後悔,希望在下pack呀

準備9月5符戰混沌pool抽師匠
史稱第5次allin

諗緊大帝追唔追寶二，今次唔抽黎緊唔會再up

發現異教徒

留明

一陣寶五左武藏點算

課唔係問題
但係1-2pack都心痛就不如無課啦
好似我咁爆死左N次仲行得走得

Allin姐係幾石先

當年我伊莉雅寶5抽左18pack
黑狗最後一隻用左10pack
眼水都無流過一滴

不過之後想流

Allin姐係有幾多抽幾多囉
9月換5符=全富身家

估到

講真寶五真係有錢人玩意

因為課長黎講我真係算可以歸入非洲

本多終勝

相信統計學

係愛啊醫生

我真男人 梳

why did u say that name

琴日打金閃幕間見醫生出返黎先發覺...
醫生已經...

用返dr lee叫我啦

叫我dogtor lee

你都知你係dog

又就快1001

btw又就黎爆post
有冇野要加係頭版

搵定人開post了

開嘅人話事 有冇人想開

整緊

一就爆post冇人講野

係咁

hi

新post開左喇
可以上返水喇

pish

燒死dr lee

推

點解

dr lee最愛有鳩妖魔

純粹推post

997

1001

1000